今日去迪士尼抗議藏有攻擊性武器啦

同埋幻彩詠香江用個啲燈是咪雷射燈黎?